【東京】最後一日早機成田機場走，之前一晚點好？

早機9點30分走
之前一晚點好？
提早一晚去機場早上搭車

成田附近有幾間酒店
住客可以搭shuttle bus去機場
記得早到六點幾就有車

大江戶等上車囉。

成田山附近有酒店
搭鐵兩個站到機場

係大江戶浸住等

唔該晒上面巴打